HKDI CCTV 單野，我好似諗通左少少野

太多討論，太多迷思，太多真假，令人迷失。

anyway, 長話短說，重點係流出cctv 比你地發現佢響天台著鞋同除鞋，有同學行過條路話少左10條片，10條片應無被破壞或唔見，所以校方提出要死因研訊，如果真相在10條片被公開，就會影響呈堂證據的效力。

有時靜靜地等，水落自然石出。資訊唔爆炸，剩下就是對家的幌子，反而會估到方向！

重點係要知道真相
重點係我哋信唔過啲差佬

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

對我地係。。。但學校唔係咁諗，可能兩個月後可以鋤死對家，佢地仲係用固有思維bo, 佢地同我地玩流出已經叻叻ga la

最重要最重要最重要嘅10樓11樓cctv有未？